\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{fullpage}
\usepackage{lscape}
\usepackage{anyfontsize}
\usepackage{array}
\usepackage{graphicx}

\newcommand{\logos}{\includegraphics[width=.5\linewidth]{img/FLISoL}\includegraphics[width=.5\linewidth]{img/MiniDebConf}}
\newcommand{\HUGE}[1]{\fontsize{34pt}{34pt}\selectfont #1}
\newcommand{\goup}{\includegraphics[height=\linewidth]{img/up}}
\newcommand{\goleft}{\includegraphics[width=\linewidth]{img/left}}
\newcommand{\goright}{\includegraphics[width=\linewidth]{img/right}}

\pagestyle{empty}

\begin{document}
\begin{landscape}
  % 1° andar, do lado da escada esquerda
  \centering
  \logos
  \vfill
  \begin{center}
    \HUGE{No próximo andar}
    \vfill
    \begin{tabular}{m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}}
      \goup & \goup & \goup & \goup & \goup & \goup & \goup & \goup
    \end{tabular}
  \end{center}
  \clearpage
  % 1° andar, do lado de elevador
  \centering
  \logos
  \vfill
  \begin{center}
    \HUGE{No próximo andar}
    \vfill
    \begin{tabular}{m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}}
      \goup & \goup & \goup & \goup & \goup & \goup & \goup & \goup
    \end{tabular}
  \end{center}
  \clearpage
  % 1° andar, do lado da escada do meio
  \centering
  \logos
  \vfill
  \begin{center}
    \HUGE{No próximo andar}
    \vfill
    \begin{tabular}{m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}m{.095\linewidth}}
      \goup & \goup & \goup & \goup & \goup & \goup & \goup & \goup
    \end{tabular}
  \end{center}
  \clearpage
  % 2° andar, mural fechando o acesso ao anexo U
  \centering
  \logos
  \vfill
  \begin{tabular}{m{.85\linewidth}m{.095\linewidth}}
    \HUGE{Salas 2013 (\emph{install fest}) e 2014 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Salas 2006, 2007 (oficinas) e 2008 (Python)} & \goleft\\
    \HUGE{Auditório 2077 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Auditório 2076 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Lanchonete e Coffee Break (às 15h30)} & \goright
  \end{tabular}
  \clearpage
  % 2° andar, à esquerda do auditório 2076
  \centering
  \logos
  \vfill
  \begin{tabular}{m{.85\linewidth}m{.095\linewidth}}
    \HUGE{Salas 2013 (\emph{install fest}) e 2014 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Salas 2006, 2007 (oficinas) e 2008 (Python)} & \goleft\\
    \HUGE{Auditório 2077 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Auditório 2076 (palestras)} & \goright\\
    \HUGE{Lanchonete e Coffee Break (às 15h30)} & \goright
  \end{tabular}
  \clearpage
  % 2° andar, à direita do auditório 2077
  \centering
  \logos
  \vfill
  \begin{tabular}{m{.85\linewidth}m{.095\linewidth}}
    \HUGE{Salas 2013 (\emph{install fest}) e 2014 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Salas 2006, 2007 (oficinas) e 2008 (Python)} & \goleft\\
    \HUGE{Auditório 2077 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Auditório 2076 (palestras)} & \goright\\
    \HUGE{Lanchonete e Coffee Break (às 15h30)} & \goright
  \end{tabular}
  \clearpage
  % 2° andar, apenas à esquerda do corredor das salas 2006 e 2007
  \centering
  \logos
  \vfill
  \begin{tabular}{m{.85\linewidth}m{.095\linewidth}}
    \HUGE{Salas 2013 (\emph{install fest}) e 2014 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Salas 2006, 2007 (oficinas) e 2008 (Python)} & \goup\\
    \HUGE{Auditório 2077 (palestras)} & \goright\\
    \HUGE{Auditório 2076 (palestras)} & \goright\\
    \HUGE{Lanchonete e Coffee Break (às 15h30)} & \goright
  \end{tabular}
  \clearpage
  % 2° andar, entre os auditórios e o corredor das salas 2013 e 2014
  \centering
  \logos
  \vfill
  \begin{tabular}{m{.85\linewidth}m{.095\linewidth}}
    \HUGE{Salas 2013 (\emph{install fest}) e 2014 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Salas 2006, 2007 (oficinas) e 2008 (Python)} & \goright\\
    \HUGE{Auditório 2077 (palestras)} & \goright\\
    \HUGE{Auditório 2076 (palestras)} & \goright\\
    \HUGE{Lanchonete e Coffee Break (às 15h30)} & \goright
  \end{tabular}
  \clearpage
  % 2° andar, entre os auditórios e o corredor das salas 2013 e 2014
  \centering
  \logos
  \vfill
  \begin{tabular}{m{.85\linewidth}m{.095\linewidth}}
    \HUGE{Salas 2013 (\emph{install fest}) e 2014 (palestras)} & \goright\\
    \HUGE{Salas 2006, 2007 (oficinas) e 2008 (Python)} & \goleft\\
    \HUGE{Auditório 2077 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Auditório 2076 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Lanchonete e Coffee Break (às 15h30)} & \goleft
  \end{tabular}
  \clearpage
  % 2° andar, apenas à esquerda do corredor das salas 2013 e 2014
  \centering
  \logos
  \vfill
  \begin{tabular}{m{.85\linewidth}m{.095\linewidth}}
    \HUGE{Salas 2013 (\emph{install fest}) e 2014 (palestras)} & \goup\\
    \HUGE{Salas 2006, 2007 (oficinas) e 2008 (Python)} & \goleft\\
    \HUGE{Auditório 2077 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Auditório 2076 (palestras)} & \goleft\\
    \HUGE{Lanchonete e Coffee Break (às 15h30)} & \goleft
  \end{tabular}
\end{landscape}
\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
